債息而家低過1.7個市咪又係跌

屌

唔比係因為美中談判緊張跌?

四毛日啊

債息
中美和談
石油
四巫日

自己睇路

笑撚死, yield 同 equity market 個關系咁 linear 既話，冇窮人啦。
不過企圖搵單一factor 去 解釋個市係人之常情。
而亦唔係人人有能力同時 identify到 同 evaluate multiple factors。
唯有虛心D學下野，睇多幾本書，自己梳理下 in stead of financial press講咩就信咩。

今晚升啦

我個倉仲未平哂

千升

今晚30000

同賭場d廢老一樣

以為有得計

係唔係都跌無路捉

其實全部都係藉口
所以唔明點解成日有人講跌穿幾多就仆街喇
升穿幾多就追喇
知條春咩 估架姐

乜撚野債息問題 bullshit
只係大戶搵藉口出貨

係 而家個市同賭大細無分別
好消息出盡都可以跌

十分同意
啲人用linear諗法
Yield同fed 基準息口嘅息差係不斷擴大
而唔係淨係yield咁簡單

CPI, inflation 都要睇
科技股要pe/g等等